{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2410296",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀라 리프트 메신저 백 [블랙] CORDURA LIFT MESSENGER BAG [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードのメッセンジャー/クロスバッグはミニマルなデザインで、生地はINVISTA社の610D CORDURA生地を使用して耐久性を強化した。 2回のPUコーティング加工で生活防水機能を持ち、副資材はYYK社のRCファスナーとWOOJIN PLASTICのバックル類を使用して耐久性と機能性を備えた。 フラップタイプのフロントデザインを通じてすっきりとした外観を実現し、外部バックルと内側スナップボタンで騒音と所持品の安全を考慮した。 上段には取っ手を追加してトートバッグとして活用でき、Dリング装飾を通じて軽いアクセサリーをかけることができる。 サイドアジャストで幅を調節することができ、内部にはメッシュポケットとタンブラーポケットがあり、所持品を効率的に収納することができる。 裏地生地として600Dポリエステルを使用して形を維持し、クッションカバーを適用したショルダーストラップを脱着可能にし、長さを調節できる。 適切な大きさと優れた収納力、耐久性を持っており、デイリーアイテムとしてよく活用され、特に19~28歳の男性に人気が高い商品だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメッセンジャーバッグの生地は何ですか？",
            "answer": "このメッセンジャーバッグはINVISTA社の610D CORDURA生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどのように耐久性が強化されていますか？",
            "answer": "このバッグは2回のPUコーティング加工で耐久性が強化されています。"
        },
        {
            "question": "このバッグは生活防水機能を持っていますか？",
            "answer": "はい、このバッグは生活防水機能を持っています。"
        },
        {
            "question": "バッグの副資材にはどのようなものが使用されていますか？",
            "answer": "バッグの副資材としてはYYK社のRCファスナーとWOOJIN PLASTICのバックル類が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このバッグの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このバッグはフラップタイプのフロントデザインで、すっきりとした外観を実現しています。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどのように安全性が考慮されていますか？",
            "answer": "このバッグは外部バックルと内側スナップボタンで騒音と所持品の安全性が考慮されています。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどのように使い方ができますか？",
            "answer": "このバッグは上段に取っ手があり、トートバッグとしても使用することができます。また、Dリング装飾を通じて軽いアクセサリーをかけることもできます。"
        },
        {
            "question": "このバッグの幅は調節できますか？",
            "answer": "はい、このバッグはサイドアジャストで幅を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "このバッグの内部にはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このバッグの内部にはメッシュポケットとタンブラーポケットがあり、所持品を効率的に収納することができます。"
        },
        {
            "question": "このバッグの裏地生地は何ですか？",
            "answer": "このバッグの裏地生地としては600Dポリエステルが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このバッグのショルダーストラップは脱着可能ですか？",
            "answer": "はい、このバッグのショルダーストラップは脱着可能です。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどのような人に人気がありますか？",
            "answer": "このバッグは特に19〜28歳の男性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 549
    }
}